有冇人成功收過citibank嘅otp?

用左幾年 次次都收唔到 轉用app都係收唔到
趕時間次次都收皮好嬲

次次都收到喎

一樣收唔到，重新裝過個app就解決左